[不送頭]幫推 527九龍區

係13點45左右大家都係朗豪坊岀左去砵蘭街往油麻地方向而經錯左，因為嗰條窄路啲狗要包容易過商場，唔好淨係識得向前跑，就要識得停，個個街坊咁你洗鬼驚佢咩。啲狗多數見到咁多人淨係捉啲跑嘅人。所以見到狗就上返行人路慢慢行就得。and this is 心理學。 手足，平安歸來

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析